買狗糧一問

因為去開個間寵物店買開個隻狗糧斷左貨，
老細話未知幾時會番貨

所以想問下大家平時去邊到買狗糧，網店/實體店都得，最好係黃店

狗狗係食wellness core puppy 12lb

唔該曬大家

推

我都係天蠍座
幫推

再推

Py23有賣呢隻
我隻狗都食緊
覺唔覺啲屎有陣好獨特嘅味？

有咩獨特嘅味
因為我淨係覺得好臭

轉左呢隻糧覺得啲屎無乜味